醫護唔夠薑擺工果d 不如死撚左佢啦 屌你老母

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽